美聯社：美國啟動退出萬國郵政聯盟程序 不滿現行政策偏向中國

美聯社：特朗普啟動退出萬國郵政聯盟程序 不滿現行政策偏向中國

特朗普不滿現行國際間的郵務協議偏向中國及其他一些國家，造成美國企業有所損失，又指從北京運送貨物去紐約的運費，相較從三藩市運去美國東岸還要便宜，認為此對中國製造商有利。

貿易戰注定要打？川普30年前演說震撼網友

阿里巴巴

等睇退出wto

侵又出招

睇嚟有人好唔鍾意侵侵，俾咗你負友…

加油💪🏻

ebay好多大陸野